傳盧卡祖域 已傾好條件加盟皇馬 尼馬件垃圾繼續踢PSG

咪又係我擔正

睇錯盧卡古=.=

反獌post呢

冇波踢 反唔到曼
反曼條路好難行

尋日有咩？